呼籲香港空運業同行8月5日一齊罷工！

致香港空運業同行：

我係一位香港空運貨站有限公司嘅員工。相信大家呢兩個月從不同媒體都睇到好多觸目驚心，令人髮指嘅畫面。由「反送中大遊行」、「元朗西鐵站暴力事件」、「警黑合作」至「義士被捕」，種種事件都表示今時今日嘅香港已經唔係香港人熟悉嘅香港。

在「元朗西鐵暴力事件」中，警察在從得悉有白衣人聚集並手持武器後，仍然無動於衷，任由白衣暴徒無差別暴打香港市民。相反對於手無寸鐵嘅示威人士則以防暴警察以不合理武力暴打，並以暴力罪控告示威人士。警察到底係黑社會？還是為市民服務？

在國際上已經有大量證據顯示「警黑合作」。香港人嘅人權、言論自由、集會自由，甚至人生安全已經受到嚴重損害。在這個大事大非嘅前提下，香港人不應該再沉默，應該以行動去守護屬於香港人嘅自由。我地同白衣暴徒和黑警並不一樣，至少我地仲有良知。

在這個一啲底線都無嘅政權底下，竟然「警黑合作」，損害香港自由和法治，香港人並唔需要為自己定下底線。

我在此呼籲香港空運業同行8月5日一齊罷工，迫使香港政府回應香港人五大訴求！

Freedom is not free!
光復香港，時代革命！

一位仲有良知嘅普通香港人上
2019年8月1日

機場絕對係好地方

推到空運行業大罷工

推

飛機貨冇人運作好大獲架 千奇唔好